發唔發覺買股票最重要係信念？

發覺信念去到一個位，見到佢跌係會開心。
跌得愈多愈開心，因為可以再撈多啲貨。
跌又好升又好都係笑住瞓。
有無人明依種由內心發出黎既滿足同安逸？

見到樓主個名我就知道樓主已經輸到痴左線

經得多風風雨雨，已經睇化咗人生既起跌

太有信念
唔止蝕
輸爆..

已經變成信仰

有信念但係買咩先？

信念就好似愛咁，要比值得既人。

周圍比信念啲三唔識七既股，你只係一條雞蟲。

正股驚西

005

如果相信自己既判斷係信仰既話，我唔介意做個虔誠既信徒。

tsla

500入TSLA既仲未降落地球

跌得愈多愈開心，因為可以再撈多啲貨

咁係因為你買得細 仲有得溝

溝到冇得溝你仲開心

啱呀，貨入強者手

匯豐死忠依家應該好開心

可以30蚊撈貨係開心仔既

0005已經變撚咗股票唔一定升返嘅必用例子

對匯豐有信念既人 死得好慘

信念只有一個.....低買高賣

同埋66 823 3

呢幾隻真係步緊匯豐後塵

呢幾隻仲有息派嘅

敗勢已經開始唔 例如煤氣減紅股

仲有以前匯豐有息派個時 股價都係垃圾

明

TQQQ就升啦翻。
利申：75%TQQQ. 均價143